［求片］關於香港立法會今日件事

啱啱係Facebook 見到條片依家搵唔翻

內容係一個女仔拍片講建制派依家處於兩難
琼妖點解唔可以退選
跟住講建制派冇辦法之下hea過會議
所以中共睇唔過眼干預香港，例如之前個新聞稿講22條

上YouTube 有

點搵？
我唔記得佢個標題

立場姐姐嗰條?

係呀係呀
搵到啦